咁就一年...墨爾本手足有啲嘢想搞....

大家仲記唔記得上年11月8號發生左咩事？

事過境遷

聽日有幾個傻仔（應該唔係樓豬）會係澳洲墨爾本搞個展覽仔，目的係同番當地人講上年11月8號發生左咩事，仲會解釋埋 #SAVE12 係咩意思。

時間：2-6 PM
地點：墨爾本CBD（實際地點樓豬聽日會再update）

係墨爾本既巴絲到時可以黎寫下連儂牆，見到我地傾下計都得，一齊食派克G排。

係最絕望既關頭，我地越唔可以放棄。

大家黎既最多樓豬開少幾日鳩post

push

推

樓主正7頭 幾時找數？

維園唔見你喎

星期二係維多利亞省入面個公園找左

圖定老母

老母

雖然你平日on 9, 但幫你推

咁圖呢屌你

走數狗

最多On9少陣

樓主走數喎

冇走

至少都係走數豬

走數雞扒

走數椒鹽

走數派克

走數豬

Melbourne手足

推大力D

派克好食過hotstar

Tui

On9先食豪大大

Push

Push
Push
Push

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫手推上熱門呢?

up

幫樓主簡單咁整咗張圖

劣作求細力屌

感激巴打樓豬啲圖仲劣